3萬已到，大家捨得食糊未？

3萬已到，大家捨得食糊未？

維尼要面

實會再衝高多少少先散水收割

上次都33000

破頂

跌巿喇

咁點維尼要面唔衝上去43000? 咁咪仲有面?

3w 喇

衝撚到5萬啊屌你 恆指今年就上5萬
國安大法好

咁點解唔6萬? 國安法咁好

cls 泡沫大到 隻隻跌

止賺
港女師奶齊齊玩係跌市先兆
從來唔會錯

中國人咁迷信，8萬8啦
好意頭

起碼50000點

點解唔18萬8
仲好意頭

吾到十萬吾會放

仲有咁多股災post
真係有排升

Baba 已經帶頭跌

never touch it.
全部係D 比較solid行業，喜歡買舊世界go ahead。
科技行業其實一係採購組裝廠，二係有壁壘唔比人入來競爭，自己圍內玩，國外處處比人針對。

美股中概股又係，吹得好勁好正面，行幾年發現做唔到競爭唔過，就開始做假帳吊命。

已經食糊，將啲錢買晒吉利汽車

好多人都食咗
鎖定利潤

個人覺得起碼33000先回調10-20% 但今次會上去40000

Ching，有見地

5 萬thx

港女落後左兩年
30000點 只係開始

升唔賣 跌先賣

你估佢真係要幾多有幾多

推野上去要外匯

我止賺左鳥，留返一兩隻睇下情況先走，但而家又有少少想買(李寧)

3萬點以前試過好多次，之後就股災

尤其2020 埋單仲要跌
相反美股.....

所以今年大行應該會做下rebalance 減小小美股調去港股

咁點維尼要面唔衝上去53000? 咁咪仲有面?

國安法保市場

我都想食糊呀

3萬3就大力熊

分析得幾好

3幻3

幻愛

本身3萬完，麵神唔滿意， 要30600

追返美股升幅再破頂
200000點見
到時2800真係威風凜凜

收嗲啦 等麵麵指示

麵神講左三萬見頂啦
咁大家知咩事啦

有無諗過自己就係個班港女師奶

即係三萬鐵底

食哂

每逢過3萬好多人啲MPF都會轉, 回都係正常, 但係港股都係阿爺話事

破33000即食

我會平一半倉
到時候留低d防守力強既股算
唔回調起碼都唔會望住佢升

反而係美股唔知幾時走好

好詳盡

睇麵仔比啟示

傻撚左? 呢度d人梗係升先買,跌先賣架啦
你識唔識股票架?